幾時肯搞一次「打擊黃牛」「打擊iPhone炒家」行動？

黃牛仆街唔洗講，D 歌手用過好多方法都制裁唔到佢地，又唔肯行實名制，
近排Eason 飛炒到成萬蚊，約佢出黎同佢傾下計

仲有每年出iPhone 好多大陸佬黎炒機，沙田新城市都有Apple Store，20/9 開賣

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

以後可以正價睇Eason

以後可以即日買到iPhone

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

iPhone 炒家只係例子，總之香港不合理地炒賣都一樣要打擊下

黃牛應該比較易搞，因為黃牛本身就係犯法

得唔得都講句丫

黃牛果陣連黃子華/HINS 都屌柒佢地，
黑警淨係拉過1-2個，打擊唔到

上年開始已經冇得炒

中國同香港都係首發

仲有港鐵加價，樓價飛升

其實每年都有人收機賺100幾十
總之香港不合理地炒賣都一樣要打擊下

iPhone 炒家只係例子
其實黃牛先係主場

唔關咩事 今年已經任訂 差在係咪頭一日定遲2日姐....

iPhone 仲有得炒咩
btw 黃牛一定要滅佢族

仲有人炒iphone咩

狗鐵本身831 已經死罪，一路都清算中

樓價遲早要搞，D 商家佬一路奶共，一路炒樓，
唔洗做淨係出黎譴責示威者

iphone已經無人炒, 遲幾日實買到
演唱會就算啦, 搞手都炒埋一份
實名制又呢樣嗰樣

iPhone 炒家只係小例子（難保他日無其他電子野炒）
同埋20/9 去Apple Store實有好多大陸狗收機，去沙田光復下都好

黃牛先係主場

波鞋都係

都係一個好例子

黃牛黨可以死全家未？

iphone 邊有得炒...

追Po唔該

1/10

獅鳥黃牛

2/10